{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011602",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "파스쿠찌 서청주DT점"
    },
    "text": "パスクチ西清州DT店はネイバースマート注文で簡単に注文できます。 営業時間は平日は07:00から23:00までで、週末は08:00から23:00までです。 メニューはいろんな種類があります。 練乳器フロートは5,900ウォン、ハイビスカスバンショーは6,500ウォン、ウィンタークッキーは6,300ウォン、トロネラテは6,500ウォン、ウィンターブロッサムティーラテは5,800ウォン、フローラルシトラスは5,800ウォン、マスカットコンブチャは5,500ウォン、ゆずコンブチャは5,500ウォン、Oh！ グレープフルーツは6,500ウォン、ベンティラズベリーは5,400ウォン、ベンティハイビスカスは5,500ウォン、黒糖パールミルクティーは5,800ウォン、キャラメルラテマキアートは5,400ウォン、バニララテマキアートは5,400ウォン、カフェモカ5,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "営業時間は平日は07:00から23:00までで、週末は08:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "練乳器フロート、ハイビスカスバンショー、ウィンタークッキー、トロネラテ、ウィンターブロッサムティーラテ、フローラルシトラス、マスカットコンブチャ、ゆずコンブチャ、Oh！グレープフルーツ、ベンティラズベリー、ベンティハイビスカス、黒糖パールミルクティー、キャラメルラテマキアート、バニララテマキアート、カフェモカなどがあります。"
        },
        {
            "question": "練乳器フロートの値段はいくらですか？",
            "answer": "練乳器フロートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハイビスカスバンショーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハイビスカスバンショーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウィンタークッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウィンタークッキーは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トロネラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "トロネラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウィンターブロッサムティーラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウィンターブロッサムティーラテは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フローラルシトラスの値段はいくらですか？",
            "answer": "フローラルシトラスは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスカットコンブチャの値段はいくらですか？",
            "answer": "マスカットコンブチャは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆずコンブチャの値段はいくらですか？",
            "answer": "ゆずコンブチャは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Oh！グレープフルーツの値段はいくらですか？",
            "answer": "Oh！グレープフルーツは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベンティラズベリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベンティラズベリーは5,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベンティハイビスカスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベンティハイビスカスは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖パールミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖パールミルクティーは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルラテマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルラテマキアートは5,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテマキアートは5,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 632
    }
}